英超都有得叫time out?

同nba有咩分別

nba有冷氣

體能廢撚過港超廿幾度乾熱都吊唔住

Nba 掂到隻手就會foul

港超球員場場都係咁

英超冠軍（有time out)

英國都係濕熱黎
未撚出過國

我未去過屌奶星 可唔可以帶我去